Ruby Tuesday藍定黃，有咩好食

見有半價想試試

比狗食

藍

美心架on9

d 衛生好多間好似俾人投訴到執晒咁滯

屌我之前係入面做

好撚柒污糟

俾狗食

要分黃藍？
我只會分好食定難食

講起呢間野我又諗起連呢間野都唔請既「本英雄」

邊個care你分好唔好食
人吔問你藍定黃，有咩好食
九唔搭八

藍 = 難食
一早block咗你

堅？？？

你嘅味覺靠顏色區分？

藍 老闆外國人黎

ruby tuesday 老鼠事件

排除黃定藍，d野根本唔好食。之前食rib-eye 塊野唔知點煮先可以柴到𡁻極都散。比咁嘅價錢，我去大快活 大家樂食個扒餐都無咁嬲

當然
夏蟲不能語冰

同你講你都唔會明㗎啦 契仔

過咗咁撚耐都唔知⋯

邊到有source話佢係美心
藍唔一定係美心架喎

咪鳩up 邊係美心

好似唔係美心wor

姐係咁佢總公司叫Asia Pacific RT
邊度黎個美心 唔識唔好扮識

個西人老闆藍定黃就唔知 但啲伙記就黃到仆街

又貴又難食又污糟

終於破產
話時話條友去左邊 唔係破產都醒唔起
係咪被人ban左？